昨晚上西環有商鋪玻璃被打爛是真的嗎 ？

昨晚上西環有商鋪玻璃被打爛是真的嗎 ？

好似有酒店比暴徒開槍打爆左